有冇諗過情況最壞要點面對？

有家底嘅移民去外國
冇家底嘅窮撚，即係我呢啲
只可以扮紅扮藍批鬥啲「同路人」

其實批鬥完你都係窮撚

55